有冇外置車CAM方便帶去旅行自駕遊用?

無你諗得咁簡單

gopro

就咁痴係個車到?

gopro 畫面好闊，買塊膠（好好痴力）再放gopro 係車頭玻璃下面應該都夠照

GO PRO 會唔會好快冇電,未用過

求其買個吸盤+山狗配件已經夠做
電方面可以唔用舊電
直接駁尿袋
成功用咗5日

我都有gopro,不過諗住買舊小米車cam 幾舊水襟用算

黎緊自駕

小米一樣咁清?

睇到車牌，有用過覺得價錢質素可接受

好似仲有其他大陸牌子選擇

是但taobao 買隻車cam
小米/盯盯拍/360
到時插煙插